尋日比雷劈中，竟然變成...

由15歲變成大人
Shazam

你想我比咩反應你

嘩正呀可唔可以比我幫你含

比粒膠

樓主分啲能力比我好

玩夠未

👏👏👏👏👏

玩還玩,唔好拎死人玩